一人一個老師花名

我先→煎pan

尖波

老薑

關狗

全力含

河馬樂園首席土地專家 #曲

麥樂雞

明狗/大腳Ming

假狗怪

偉哥

蝦餃

煎pan

大波連(lin)

大波Leung

銀行

老鼠_
鹹_
_底褲
綠豬
Econ _
Art _
肥_
50蚊
閑情逸致

P.s. _全部都係姓, 勿相認

車厘龜

潛水鏡

雷震子

小周

飛機陳
jojoming
LCM
大鼻
劉仔

禿頭標

白粉權
大舊lam
飛機陳
關狗
大水牛

次次都見到飛機陳呢個名
btw 禿徐 (宗教科老師 但已離職)
由佢07年入職 全校同學 包括老師都唔like佢
當年個副校係同學私下話佢信耶穌信上腦
上R做管理層比全體老師投票反對